有無絲打會成日中意左啲有女朋友既人

姐係識佢個時扮到無女朋友咁
Ig sc完全無公開過自己有女
但另一方面又會同你單獨去街
成日搵你 講野勁flirty
完全睇唔透呢類人
如果你當初一早同我講有女朋友我唔會中意你囉

放心 我唔會再煩住你

你咁樣扮單身 我只會覺得你女朋友好可憐

厹

我係單身

Pm me

🙄

到底啲人明明有女仲要隱瞞係咩心態

我都想知

有無巴打答下呢條問題

隱瞞完仲要flirt其他女

其實如果一早同我講有女
我真係唔會ff同你有機

完全明白樓主感受

女人都係
讀書果時識唔少女仔扮單身
周圍收兵

發生過唔止一次
之前都中意過一個人
成日扮無女
點知又係有女

條女好明顯騎牛搵馬

條女很清楚收兵好過嫁人

玩弄別人感情為快樂

到底騎牛搵馬又係咩心態
同一個自己無feel既人咀個感覺好嘔心

如果知個男仔有女都照中個頭埋去又點計？

連登仔答案：臭雞
我既答案就溫柔啲 玩還玩 唔好認真
既然大家都係player

如果唔係player?個女仔真心鐘意個男仔呢？一日男未婚女未嫁都有權去爭取

個男仔唔係真心中意你嘛

爭得贏咪得

我就係個個男仔, 純粹想溝下你得唔得?

如果個男仔都有d意思 ？

傻妹有意思就會同你一齊